考試唔合格 阿媽仲請我食放題 我應該點做？

今次考試份卷得20分，五題答啱咗一題，仲要呢題係三個月之前小測出過。

返到屋企 我決定發憤圖強 讀好啲書 下次考100分 阿媽見到我唔係0分 就已經好開心 迫我夜晚出去食放題 仲話佢請

阿媽咁既心態點算好？

繼續讀書 考100分 唔做毅進仔
返屋企訓覺

大家要到幾時先察覺，靠政府去實現五大訴求已經變成一個好恐怖既局？

[時光倒流Re-post] 香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？

首先大家可以選擇服用咗以上文章先

然後我可以反問一句，有冇人諗過五大訴求真係實現既情況會係點？

係，的確可能證實到瘋狂既民意係可以改變到政府所作出既決定，但下次兩地一檢呢？再下次智慧燈柱、全面普教中呢？反送中2.0、3.0發生，真係好？點解要跟住個垃圾政權條尾走？

香港人，唔好再「要求」政府畀到五個願望你哋，請大家一齊親手達成依五個，甚至一百個願望都得，可唔可以？

睇唔明我講咩既話請讀上面篇文章一次

CLS 心態 準備陰9你

屌你老母咁撚放縱?
我廿鳩幾歲我老母仲喺度迫我做港豬養佢俾佢當出氣袋